不如一齊黎估下聽日暴動罪個判刑有幾多碌

純粹估下,唔好有預設立場,純以法律角度去估
無留意有無認罪,如果有認罪扣返一定刑期我諗5年半至6年走唔甩
大家點睇

樓主死全家

做乜鳩啫你

估下，短有短估，長有長估

轉介最高人民法院宣判

原來唔認罪，咁可能6年半至7年了

。

.

無人中